Octopus on Apple Pay 等候區 (22)

官方新聞稿

八達通將可在 iPhone 和 Apple Watch 上使用 (更新)
（香港，2019年7月11日）八達通卡有限公司一向致力提供創新的支付服務，以配合客戶多元化支付需要，公司宣布今年稍後，客戶將可在 iPhone 或 Apple Watch 上透過 Apple Pay ，使用八達通支付公共交通及零售交易。公司會於稍後公布更多詳情。

更新: 八達通預計稍後於2020年推出，透過iPhone 或 Apple Watch使用八達通支付公共交通及零售交易的服務。公司會於日後公布更多詳情。

FAQ 常見問題

1．點樣加張八達通落iPhone？
• 購買全新八達通

圖1：使用銀包app購買新卡

圖2：使用八達通app購買新卡

你可以喺iPhone上買一張全新、不記名嘅成人／長者八達通。留意最低消費係港幣$150，當中包括$50按金同$100預設儲值額。當然，你可以入多啲錢落去，最高儲值額係$3000。如果經銀包app買卡嘅話就用返Apple Pay內嘅香港萬事達卡、銀聯卡或Visa卡畀錢。如果用八達通app買卡，除咗可以用Apple Pay之外，亦可以用O! ePay餘額或轉數快找數。

• 轉移現有實體八達通

圖3：轉移實體卡至iPhone

圖4：轉移實體卡至Apple Watch

你亦可以用合資格嘅裝置（見Q10）將合資格嘅實體八達通（見Q16）轉移落iPhone或Apple Watch。你只需輸入卡號碼最尾四個數字（個人八達通或已登記自動增值嘅八達通，需要輸入生日日期同身分證最尾四個號碼），然後將八達通卡放喺iPhone頂端位置就可以開始轉移，成個過程需時大約2分鐘。實體卡嘅餘額、按金同大部份原先登記咗嘅服務（見Q7）會自動轉移。

2．轉咗落iPhone之後，張實體卡仲用唔用到？
實體卡一經轉移即時作廢，而且唔可以反向轉移，即係唔可以由iPhone轉返落實體卡。八達通建議你剪爛原本張實體卡之後掉咗佢。

3．有冇按金？可唔可以負錢？
同普通租用版八達通一樣有$50按金。只要交易前餘額係正數就可以負一次錢，最多可以負$50。

4．嘟卡時使唔使解鎖或者驗證？
如果設定咗做特快交通卡（Express Transit Card）就唔使用Face ID、Touch ID或者密碼驗證，亦唔使預先解鎖或者喚醒iPhone。

5．可唔可以入多過一張八達通？
可以，但要留意Apple Pay本身嘅數量限制。2017年或之後推出嘅iPhone或Apple Watch最多12張，2017年之前嘅就最多8張。卡片總數包括信用卡、扣帳卡、預付卡同交通卡，票證（Passes）唔計。另外，同一時間只可以設定一張八達通做特快交通卡，如果想用另一張嘅話就要喺交易前手動揀返。

6．會唔會影響Apple Pay信用卡交易？
唔會。特快交通卡同預設卡係分開嘅，換言之係唔會影響到信用卡交易。

7．自動增值、月票、屋苑出入嗰啲有冇影響？
實體卡入面大部份原有服務都會自動轉落iPhone，亦可以如常登記所有服務。少部份轉移唔到嘅服務需要重新登記。

可以轉移嘅服務包括：
• 最近交易紀錄
• 自動增值服務
• 八達通日日賞
• 屋苑／商業大廈／校園門禁系統
• 校園管理系統
• 屋苑／商業大廈／校園專用巴士服務
• 大家樂Club 100
• 港鐵乘車優惠及服務

轉移唔到嘅服務包括：
• 停車場時租／月租服務
• 港鐵泊車轉乘計劃

8．點樣增值？

圖5：使用銀包app增值

圖6：使用八達通app增值

除咗插卡式嘅增值機之外，任何其他增值地點都可以為Apple Pay裏面嘅八達通增值。另外亦可以用Apple Pay內嘅萬事達卡、銀聯卡或Visa卡增值（見Q9），或者經八達通app用O! ePay餘額或轉數快增值（最少增值$0.1）。注意：入咗去嘅錢唔可以轉返出O! ePay。

9．可唔可以用信用卡增值？有冇手續費？
可以用Apple Pay內由香港發出嘅萬事達卡、銀聯卡或Visa卡增值，每次最少增值$100，手續費全免。

10．有邊幾代iPhone／Apple Watch支援？

圖7：支援機種一覽

• iPhone 8／iPhone 8 Plus或之後型號
（iOS 13.5或以上版本）
• Apple Watch Series 3或之後型號
（watchOS 6.2.5或以上版本）

註：iPhone XS、XS Max及XR或之後型號，進入慳電模式（Power Reserve）後五個鐘內都用到特快交通卡。

11．iPhone同Apple Watch可唔可以用同一張卡？
唔可以。每張卡同一時間只可以喺一部裝置上出現，如果兩邊都想用就要有兩張卡。

12．入咗落手機咪會畀人監控晒所有嘢？
八達通只會攞到交通卡所需嘅資料，唔會睇到你部手機上面所有嘢，詳見Apple Pay私隱政策。

13．唔見咗部電話點算？
可以經Find My iPhone鎖機，張卡會即時停用。你亦可以經iCloud刪除咗部機上面張卡。當然，你部電話要上到網，熄咗機或者冇網就唔得，唯有打去八達通熱線報失。

14．換電話、洗機會唔會冇咗張八達通？
唔會。所有交通卡都係跟你嘅Apple ID，就算剷咗都可以隨時加返。換機嘅話，只要喺舊機剷咗張卡，再喺新機加返張卡就得。每張卡嘅餘額同按金都會被儲存，除非你退卡（見Q15）。

15．點樣退卡？
可以經八達通app退卡，按金同餘額都會退返畀你。你可以揀經轉數快退落銀行戶口，或者直接退落你嘅O! ePay帳戶餘額。

16．支援邊種八達通卡？
• 租用版成人／長者／個人八達通
必須印有9位數字八達通號碼，即8個數字加1個括號內數字，例如12345678(9)。

以下個人八達通唔支援：
• 客戶年齡在12歲以下的個人八達通
• 已加註「殘疾人士身份」的個人八達通
• 已加註「學生身份」的個人八達通
• 員工個人八達通
• 已購買羅湖／落馬洲／迪士尼月票的個人八達通

其他唔支援嘅八達通：
• 銷售版八達通
（例如八達通配飾、特別版八達通、八達通手錶）
• 銀行聯營八達通
（例如Citi八達通信用卡）
• 八達通流動電話卡
• Smart Octopus

17．幾時出呀屌你老母？
2020年內（好似係）

18．顧客重要提示

感謝以下會員提供資料及螢幕截圖：
麥林、喜歡騎乘位的小妹、光輪火閃電、蘋果男、牛丸俠、係咁㗎啦、Xcode-beta

Octopus on Apple Pay 等候區系列

等候區1：
等候區2：
等候區3：
等候區4：
等候區5：
等候區6：
等候區7：
等候區8：
等候區9：
等候區10：
等候區11：
等候區12：
等候區13：
等候區14：
等候區15：
等候區16：
等候區17：
等候區18：
等候區19：
等候區20：
等候區21：

一日秒殺

咁快手

我推撚爆埋你呢個呀

蘋果男仲未上水

我今晚就推爆佢

怨氣收集器

又爆一個撚狗咁撚

22

傻鳩

1001

呢個post真係燈到痴線，咁唔差左啦😥

究竟apply pay octopus 出先定美解放香港先？

16

23條仲嚟得快過8仔apple pie

加油努力

推到23迎接23條

玩完了

23 23 23

原來個app寫住支援wallet

不過係唔畀你用

上一個 Post 隔咗1分鐘返去想 1001..... 點知冇咗

點解個 app size 會唔同
我嗰個 83.3 MB

可能唔同機種掛

已經寫咗幾個月

lm

屌 又要重新篤爆過

幾個月都唔畀人用, 八達通真係勁

23

落力d 啦

人地呢D 咪係做實事囉，連Garmin 都用到

一日一Post

屌

撚夠未

24/5 開始
龍運全線接受 VM 銀聯 Apple/Google/Samsung Pay 支付寶付款
有轉乘優惠

身心俱疲，唔追住了
香港都就快玩完，間仆街公司仲係度等運到
出撚咗先啦

人哋用咗兩個月去裝同試
仲快過八達通入 apple pay

移埋民都未出到

又一個post

應該今個星期都冇？

多得你囉

知道幾時有未呀？

巴打咩情況
膠層典夠未呀

無影

撚狗天王Jason Tjong

訓著啦，仆街！
出嘢未

真．方丈

5月有冇啊

收到消息 真係會出

夠喇

好快又 1001

真係好撚準時出現

你唔講5月無
唔撚唔心息wo

你老味，13.5 , 真係無

直接用深圳交通卡算啦

無人推

咪推啦巴打，由得八達通仆街咪算囉
反正佢遲早都會俾支資公司收皮

玩都玩到悶啦

算
而家中共贏晒
無心機了

23條都快過八達通
立即無曬心機再推

香港玩撚玩喇 ~

直至到真係推出為止. 應該都唔會再有人推post......

All is over ~

一國一制出先定屎忽通出先？

屎忽窿唔會出先過任何嘢
~完~

中共滅亡先定屎忽通出先？

中共亡咗先出屎忽通

咁我期待呢一日

隨時等到嘅只係支共張深圳通放入附件三
咁可能仲快過垃圾窿出

你居然走去問佢？唔怪得騙徒越呃越有

膠層話還掂都係一國一制，合拼埋深圳通，到時一張卡搞掂算數

發夢手機已經有Octopus
啱啱拎部iPhone 搭車 拍極都唔得
先醒起原來未有 俾後面啲人笑到面都紅晒

呢句真

網絡安全法先 定 出 八仔先 ？

以後全部人都要用alipaypay, 重邊有人用小眾八達通

應該會收歸八達通
變做apple alipay

一早講左係政治任務

大陸的確要加alipay入apple pay

係就唔會引入啦

大陸 話轉就轉 一開始夠話一國兩制

話撚左21號otf就有撚排

屎窟窿話驚閪，仲有咁多人屌，即係多人等緊啦慢慢都未遲

daily

推

未出

屎忽窿話因為Apple係境外勢力，為左確保遵守國安法，無限期擱置推出。

大家等多幾年，支共唔理三七二十一乜都放入附件三嘅時候，就會以維護國家支付方式立法嘅時候將交通聯合放喺香港搭車架啦。

多謝你對八達通日日賞計劃的支持！八達通日日賞計劃將逐步終止，詳情會適時公佈。同時，我們會於八達通App繼續提供商戶優惠。

真

算啦，而家得返惠康有
好耐以前老麥唔玩就知會摺
有段時間now玩撳錢送好多十蚊可以換包食

香港亡城在即，唔會再在乎八達通打直定打橫仆街死

垃圾八達通

呢間閪嘢, 除咗一開波比佢屎忽撞棍攪起咗交通 / 零售付款, 攪其他嘢冇樣嘢係攬得大攪得好, 其實睇真啲屎忽窿真係好廢

仆街公司

成個計劃直頭垃圾, 一開始商戶唔多而家仲得惠康嗰幾間, 冇心做就咪搞啦, 得嗰0.5%又唔係多

蘋果男出黎講5月唔會有未?

10點佢就會死出嚟

呢條友次次都聲大大無貨賣

原來係咁話5月有5月有係講緊國安法

瞓咗無睇
究竟係咪今個月有得用

蘋果男話5月內有
Jason 話5月無

兩位可唔可以出嚟澄清下

咁多年都無join過

似乎要等日日賞用咗先算

不如叫支付寶收購八達通先

當初整出黎賣你資料啫

幾撚時有呀

等你哋以為兩個人嚟咋

親愛的客戶︰

謝謝閣下的電郵。

我們仍在為產品進行員工測試，公司預計稍後於2020年推出，透過iPhone 或 Apple Watch使用八達通支付公共交通及零售交易的服務。公司會於日後公布更多詳情。

非常感謝閣下對八達通的支持，我們已將閣下的意見轉達至有關部門作參考。

若閣下尚有任何垂詢，請致電八達通顧客服務熱線2266 2222與我們聯絡。

八達通卡有限公司 Octopus Cards Limited
營運部
客戶服務

屌你老母啊八達通

測乜撚測咁撚耐

其實有冇測試員講下
係咪真係好多bug

員工測試❎
自私用✅

apple pay logo 改返未

蘋果男話無bug 好撚正常
但就唔出

屌你, 收皮啦之前係咁撚我地

下一個關鍵日期
25/5

員工測試, 即係測試吓佢自己啲員工先, 如果 ok 之後先會正式推出

測試啲乜? 應該係測試吓員工嘅智商之類, 尤其係管理層

測試忠誠度，睇下邊個亂爆料

未有支拿bo 閘機係唔會出架

P.S. 咁點解要測試咁耐?

Sorry 囉 ~ 測試智商並唔係測試得耐就可以 pass 的
所以... 你哋慢慢等啦 ~

收到風6月先出

正路推測姐

有咩原因估25/5

星期一八達通更新左一個星期
20號後，5月內囉
期待下，
無寄託好慘

CLS
一個吹水post吹到22版

都好可能係咁樣
借啲意搵Apple搞 自己內部用得就算 冇諗過對外開放

呢個真

唔知 23 號開唔開到 23 呢

慢慢等下先，過多十年應該會出到😏😊

期待25號呀

因為an機526唔向下支援舊版本？

撚夠未
撚夠未
撚夠未
撚夠未
撚夠未
撚夠未
撚夠未
撚夠未
撚夠未
撚夠未
撚夠未
撚夠未

要出就會出
唔洗等

2020 都過左一半啦仆街

果男今日上水未

蛇果巴, 快啲出來講一句 “5 月唔會有” 啦 ~

已經冇人推post

員工福利

有冇新料啊？

到底係 八達通仲做緊測試 定Apple唔俾推出住

本打手即時屌你老母
我屌埋你全家 你再死全家
員你老母工福利

你條撚樣真係好準時
日日十點就上水
㩒制啦屌你老母

我隻watch4等到發霉

頂唔順

No news is good news

咪係囉屌

Ok，信多你一次

點鳩解要1點？

apple更新？

信多你一次

1點前推唔推到去第23個post呢

隻AW3 等到已經換左AW 5

等左咁耐，如果今日真係有， 都開心唔到見到香港都就快冇。

今晚一點係有事發生定你1點先爆料先
你講清楚好喎
你齋爆料就大家早抖聽朝先睇你廢噏

今日真係so9sad, 好撚down!
希望係好消息啦

你屌佢兩下叫佢㩒制之後即刻有得用

出官方消息，唔會深夜1點出呀？
聽朝9:30出嘛

我屌你老母

蘋果男bb

爛果男啱啱先講完no news is good news
跟住就話
雖然今日唔係Happy Friday
但終於有新消息[size=1]撚[/size=2]比大家
一點見

即係冇料啦屌你老母

好似份工咁，schedule 定個 e-mail 定時出出

香港都就快玩完，做乜仲等呢個垃圾窿

可能過多幾年要用深圳通入閘

就算1點有冇, 都改變唔到香港命運, 樂觀d諗可能有彎轉呢

拎枝國旗出街殺美軍，但哪有美軍

我會等到一點，近排好sad，希望good news

蘋先生咪講咗期待25號囉
今晚1點應該冇嘢

不過，相信不久將來，大家都可以用甚麼交通聯合

出得就買SE2
手頭上部二手7仔終於可以退役

香港無希望
我想開心下

仆你個街

蘋果男同星月 兩條撚樣收皮啦

佢幾時有過料
垃圾

算啦 唔好再寄望任何野落條屎忽鬼度
狼來了左咁多次 信唔撚過

今晚 1:00 有 13.5.1 Beta, 之後蛇果巴會同大家講 “Min. system requirement 已經提升到 13.5.1 ”

有啊
出5.6.x果時真係中

係咪煲底見

今日無一個真香港人唔難過，個種無力感

做咩咁快爆左出黎

唔撚係呀嘛？

被撚咁多次，唔差左多一次

依家去沖定涼鯨乾水等你

唔撚係啊

巴打你搞到自己好似之前條小性奴咁，又有乜謂呢

撚狗專員又黎啦

巴打你FF得太多
打少啲飛機啦

每一日都係就出

又撚

痴撚線

11/10

係咪今日出啦

嘩........岩岩講完轉頭有人改圖

笑唔出

仲有半個鐘，我就聽下你講乜

無野發生過都可以一日爆一個post

係咪準備來料

仲有八分鐘

被撚倒數仲有十六分鐘

六分鐘

屌你老母

你set撚咗支那地區，加支那卡

本來諗住攞起部電話
見到你個名即刻放返低

我建議你改返個名先

0100

你自己試下咪知有冇很加卡囉

加到信用卡了

？？

仲要等到6月

?????????????

屌！Jason鳩up中咗

有更新？？

食屎啦

？

2號

六月二0100？

感謝

真係屌佢老母閪，撚完又撚，典型搏屌公司

6月2日星期二，八達通app更新
5.6.8 呀ma

6月2 先出？
點解唔等多2日

又被撚

J神>>>>>爛果男

唉

6月1日開佢老母記招啦
之後夜晚0100就有啦

又話5月

跟住6月2號個晚又話6月16

5月35日

下一個星2號係星期二係2021年2月2日星期二

一個星期好撚難捱架

似呢個多d

apple 比佢早過apple 發怖咩...

6月2之後下一個星期二既2號係下年二月

可能星期日未發完夢，已經被打包返大陸
各位手足，我應該等唔到㗎啦

銀包有個未讀提示

之前又話五月，依家又疑似六月，仆街啦

Apple都無發怖早過支那卡啦

你睇吓嚟緊呢一個世紀有幾多個 2 號係星期二?

不過你張圖好有feel

唔夠水印啊

六月二又被撚機會極高..

大家都錯！！
係呢一個重要日子先出！！！

六月二日星期二，App Store 有八仔app update, 同時wallet有一新嘢..

估下 ata 幾時寫篇3萬字飛機文

仆街啦你，放張圖出黎把撚

屎忽窿 gap 5.6.8
Wallet 有得加香港 Apple Cash / Apple Card 了~

下星期應該好難過
又524遊行 527惡歌法 528支那表決

其實係美國時間星期一

唔想手足星期日出去送頭

乜撚嘢呀屌你老母
2號即係點呀？5月2號定6月2號呀
6月嘅話即係你之前話5月內係9up囉屌你

吖，唔算，你都冇講邊年嘅5月

講啲咁嘅嘢使撚1點呀

content farm 又上黎lihkg copy cat 啦

又係你呢啲死人語氣
估你老母咩

又黎全港大炒車

如果咁都有人偷去content farm 亂FF, 條友都幾精神分裂

係2047年7月2日星期二，正式成立香港市翌日就會出。

2021年2月2日

你死全家啦過街老鼠

夜媽媽想人地篤爆呢個Post... 真係好L古惑

唔好意思，借一借個位

前線歷史老師希望各位幫手CLS

奶共既歷史老師條片都47K，你唔係唔撐良心教師果條片呀？全部同我入黎cls

哦

5月條數你都未找
又推個6月出黎
真係每月一推 正

可能係5月26日星期二呢

幫手推一推

如果confirm六月頭，之前巴打講果啲月票又點計

似乎個個都可以安息去瞓...

唔俾你用Apple pay 啫
照oepay 俾錢

如果 1/6 買咗張都會票再登記埋交通津貼, 之後 2/6 登記咗交通津貼嗰張屎忽窿入落 Apple Pay, 唔知對下個月 16 號拎交通津貼會唔會有影響? 可以用 Apple Pay 嗰張屎忽窿拎津貼?

即係點..... 幾時可以開始打得飛機

由而家開始打到出為止

其實會唔會只係oepay mastercard加到入去wallet 玩apply pay....

apple

其實如果垃圾通想搞起佢張mastercard應該要咁做

6月2號
蘋果男：
我冇講過會出喎
係你地自己對住我張圖FF咋嘛

個個月都係咁無恥嫁啦佢
講既日子無一次係成真
仲要個個月柒比人睇
做人做到佢咁真係好撚可悲

係真就一早話實啦

蘋巴明抈之前講明五月13.5就一定出
宜家又撚

見到1日1 post 做唔到 親自出嚟想篤爆呢個post

開始都廢撚事推

無恥到

好準時

今朝一開Facebook個app就彈個咁嘅message出嚟，
入唔到Facebook個app，有冇人都係咁？

八仔press con 幾時會有

想叫記者問點解之前話無乜機會依家又死死地氣加入apple pay

方法1. App Store 登出再登入一次

方法2. 卸載App重裝

條友會唔會覺得自己好無恥

同天文台一樣望住個天嚟報天氣

落緊雨先同你講落雨

Jason Tjong you are fake news

好似玩 morning briefing

爛果男： 我無講過會出架 你班人自己FF！

食屎啦 我唔想再知幾時出 Apple Pay

佢實話內部機密，唔可以講實，會比人告乜乜柒柒
如果佢只係小小it員，都唔可以怪佢，佢都講曬佢知既野出黎，高層點決定幾時推出，佢又控制唔到

今次報起lihkg 拎料

之前又唔咁講 正契弟

蘋果男=Jason

你地理解錯啦，蘋果巴張圖係解下星期二 App Store 有八仔 App 更新，有得加落 Wallet

Hi hi Jason

事撚但啦，聽日無被人打包，安全返到屋企先再講啦

524

唔好送頭

我意思 524 去 SOGO 掃貨，感謝際

龍龍巴士宣布24/05全線支援電子支付

今次識得戴頭盔

啱啱冬眠完起身，出咗未？

有鳩用咩, 又唔係九巴全線

國安法出先

又冇Express Transit

有乜理由龍運出到狗巴出唔到？同黨鐵夾埋唔出住，等埋屎窟窿就真

因為龍運係機場巴，有先都好正常，個價錢貴咁多，車又小d，裝都裝得快d
狗巴好似都有一兩部試緊

唔使一次過裝曬啦，裝幾條線都得掛。狗巴屎窟窿股東之一不意外

狗巴好似日日都唔同車，btw中銀機慢到，拍幾次先拍到

九巴都會出,只係九巴車輛、路線都比龍運多,裝機都要時間

仲係要拎張卡出黎，放入銀包唔知嘟唔嘟到？嘟唔到咪仲差過屎窟窿卡？幾時先有apple pay比錢

部機有apple pay但實體卡反應真係比較差
vh=e

如果地鐵慢到咁，準備排到出地面吧

Apple pay快d 既

係大劣用過銀聯坐地鐵
用apple watch好快

一個無次講中既on9仔影響另一個一樣吹水無料到既on9仔

可以玩足一年先出

同中共港共一樣
龍門任佢搬

党鐵都係支銀搞
平時啲八達通reader都咁廢
死撚硬

見唔見到「如無意外」四隻字
你唔懂新香港嘅用語啦
就如廿三條只係「應」自行立法一樣

有冇人見到段片嗰個 俾錢速度 就即刻無明火起

要即時網上交易係慢啲。之前又話預知扣咗銀碼，之後再喺網上過數會快啲，原來仲未做到

垃圾蘋果男

垃圾

蘋果男：
因為有意外
你見唔到我打曬如無意外戴撚曬頭盔嘅咩

唔好又屈我
我講過係OoAP
係你哋FF

上面張圖係未解 6月2號 0100 O!ePay MasterCard 加入Apple Pay？
新力哥: 嗱 有Apple Pay啦，咪撚累啦你班on9

然後拍唔到，係度磨既時候，後面d人仲要gip gip聲

佢吹水吹得多比人屌無料到
依家直接講到唔關佢事咁

屌 ～你又岩喎
差啲比蘋果男又陰多獲

蘋同蕷都唔識分，冇讀書
咁嘅智力
抵你相信個蘋果男咁耐

蘋果男生花柳

好大仇口

拿佢未輸晒既
可能真係下星期發佈6月頭出呢

5月輸咗啦

蘋果男中肺炎

爛果男世世代代都係中國人

好撚on9
佢部機直頭粒chip錯位

支那銀行垃圾機唔意外

唔止
做中國人加比人軟禁

佢咁樣一路一日推一日 點都會中架 係人都識講啦 洗撚佢

條on9蘋果撚成日爆料都懶係神秘幽默咁，就咁整張圖，一係就講到模棱兩可，一係就話咩iOS 13.x.x is a good update

屌你老母一係就咪撚講啦，講撚到你咁撚閪，仲要成日放流料

根本就馬嬲戲一場 佢係真係知幾時launch就講啦屌 講完又係錯 又5月又6月 晒撚氣

你條撚樣一定要死全家

係咪我太認真？樓上嗰啲做乜撚嘢者？欠撚你架？唔撚鍾意死番出去打飛機囉

打左咁耐飛機射唔到係咁嫁啦

Block 左好多

唔使講人屋企囉，咁叻你留番聽日出去屌狗

如果 2/6 都仲未有, 應該會倒流

諗清楚蘋果巴爆過嘅：
1/ 需13.5
2/ 最早 20/5
3/ 5 月內 （唔準）
4/ 2/6 凌晨香港時間1點，即美國時間 1/6 平時更新系統時間

頂多你話佢差 1 日，有需要自編自導場煽情戲屌人嗎？
日期，連時間都有晒，我唔知班友仲要乜撚嘢，唔信嘅去搞鳩個八仔個 FB 囉手

咪係，最早係1/1/1900

其實分分鐘五月內發佈都係準，ie.如果記招係黎緊個星期內開之後6月2啟用

如果有就真係破天荒
從來未試過有公司比 Apple 提早公布確實推出日期

冇咩可能早過apple

咁如果apple都係今個星期內講呢

利申鳩up

要分享嫁
你文盲定打得飛機多，邊有人講人屋企

其實學啲人個公敵jason話齋，隨時係控制式放風，官方唔講得，咪搵爆料人講囉！睇番張圖，係咪咁易整到？

除咗第一張 Suica, Apple 未試過會之前講實邊日出

即係通常講果日就用得

出咗之後 Apple 就會 update website

2021年2月2號 星期二

如果
我都想如果出左添啦

咁而家都係差兩日姐

咁多教會嘅人信到十足

笑撚咗
講到你好似話事主 威到風

大家唔洗開心住
6月2可能又會有d 唔知咩意外
又推遲

下？屌你咩，你質疑佢呀？
一定會嫁啦大老
呢個模式loop左成年啦
次次都有意外嫁啦
唯一唔意外係預左出唔撚到
每個月都鞭一次

copy from 上幾個post

走左隻小性奴，又多隻狗出嚟附和條柒頭蘋果男

等埋Master

等埋AE

等埋中國發行嘅銀聯

等埋外國VM

無限LOOP

完了吧🎵

成個post都充滿性奴同狗

預咗
嗰晚記得早啲訓

我會的.. 早啲起身先慢慢睇有無6.0

我仲有成300日日賞，是否一次去惠康用埋佢？同埋日日賞幾時完？

到時又出黎講

大家早d 訓

仲未俾人撚夠？

唔錯

其實係你d 輕佻又扮神秘既態度令到你比人屌姐, 我都知道推出日期有可能隨時變, 誠懇d 就得架喇,

其實唔難

我都信你
不過我無心情推post,
連拎Jason出嚟bin屍都無mood

因為你好早爆料，同好早話屎忽窿2019出到都奇，
之後個個搵你嚟出氣

買水送比手足，聽日咁熱，辛苦呀

一早講唔知幾時出咪得囉，又要玩膠但又唔想俾人屌

唔使咁勞氣
放流料果啲/係又屌唔係又屌果啲block咗就得
睇得舒舒服服

今晚一點又有無

係呀, block 左幾個, 好on9

笑死，話咗依個post 多打手推post
班打手屌鳩估友jason 唔準，但對住件毒果男又話理解會變時間，成班龍門任搬
仲有件蛋散之前又話唔再爆又話唔再係度講野，屌你老味到依家咪仲係度放流料 睇睇就知根本係打手幫垃圾八達通做勢但又出唔到野

仆你個街
吹足差不多成年都吹唔到中
個個月係咁搬龍門，講完又唔諗
咁都仲可以有人話係鳩屌
弱智到無可救藥
怪唔之得網上騙案永遠都有人中招
原來真係有真心弱智

小性奴分身黎

你地食屎啦，新會員巴係第一個爆堅料嘅人來架，佢洗做性奴？
唔係要鬥喺個post 嘅資歷，但爆料嘅人點都有用過d 剩係識發瘟罵人嘅人囉。

唔使理佢地
Block 或者唔應就夠

真
唔係唔俾變
係佢條撚樣個態度

賭J 團，如果6月2有Octopus on Apple Pay我切

圖已CAP 睇黎你切硬

加油，我冇信心你「切硬」
不過衷心希望你要切

快啲1001啦

生命倒數: 仲有 9 日

切咗條撚，你要改名喎。又係你隻臭閪樣

有冇諗過係上頭放假風出黎捉25仔

等埋發叔

一間懶過閪既公司，捉25仔仲勤力過搞好啲業務？唔係掛

吹呀 繼續吹

用octopus 即係做乜都畀人知道晒啦

乜咁勁架？我仲以為淨係知我去過邊，原來打J叫雞扑野都比屎窟窿知道曬都係用返散紙算

唔出奇，香港公司就係咁

524 感謝祭 cwb 等

用得電子支付就一定知

All news from lihkg

花柳果男同JASON

Multiple sources = 蘋巴同麥巴

條仆街又死出嚟L ?

關條撚樣咩事？

正 有意外事件
即係又要test，又可以delay

唔洗切J

Yes

呢個唔知

點解你會睇得明

點解你睇唔明

Sor
我打錯字
應該係Apple watch 入面嘅八仔

唔明你問咩

依個我就算用Samsung Pay加iPhone都搭到你

讀到，增值到Samsung Pay八達通

只係20號之後過唔返落去oepay，出network error

No

Welcome back 蛇果巴

總之無論自己本身部機定人哋部機, 只要係 Smart Octopus 就過唔返落 O! ePay

唔該

生命倒數: 仲有 8 日

完全冇心機, 話唔埋因為 現今社會情況 不適合搞大型 PR, 所以蘋果決定延後推出

準備新聞發佈一週年好過啦

收到可靠消息推斷6月2號會出

因為6+2=8
530係星期六唔計

原來係咁計..... 仲係5月內

6+2=8 有咩意思？

+1

即係8月都唔會有

無咩意思 因為佢係冒牌貨

發

MTR app仲未買到全月通既？

6 月

今日計起到01/06
8日

今日出未

由今日開始，龍運巴士旗下所有路線，除咗原有嘅八達通之外，將會同時接受下列各種電子支付平台，繳付巴士車費：

- Google Pay
- Apple Pay
- Samsung Pay
- Visa PayWave
- MasterCard Contactless
- 銀聯雲閃付乘車碼
- 支付寶（香港）易乘碼

至於本港其他幾間專利巴士公司，暫時仍然只接受八達通，而未接受其他電子支付平台繳付車資。

#See生活
#龍運巴士
#電子支付

冇交通補貼又冇廢老2蚊，機場八達通又有優惠，應該唔多人用

屌！咁即係7月全月通先買得啦

佢個paywave同金拱門一鳩樣，拍多撚多次，都交易失敗

今日關鍵時刻

係咪今日出？

爛果巴講左5月唔會有

出新聞稿後1年先正式出到街

咩玩法

jason 毒果男都一撚樣，咁就叫有內幕，咁我都識做內幕

早黎就講：「八達通百屌成材」「估唔到突然出」
估啱：「又中」「邊個話我唔準」
遲黎：「又出咗事」「估唔到高層點諗」「我都唔想」「所有野整好哂，但佢就唔出」「蘋果果面未批」

出奏毒果男果d好心就咪雙標，毒果男唔準就話理解時間有變，jason 吹果d 就話鳩up binc，到最後佢地咪一撚樣

6月唔會有

7月都唔會有

撚狗大法

【實試】龍運巴士電子支付實試 Apple Pay +Samsung Pay + Alipay + 信用卡

新巴城巴而家個情況應該唔樂觀

等到6月1先買都可以=]

咁唔好搭黨鐵搭巴士啦

tng真係成日柒

都幾想知要乜條件先可以做express transit
全球EMV express transit mode得幾個城市，勁少

八達通真係食得屎

出未

有機會聽日出

今晚1點

唔好講到6月一定會出咁

今能今晚呢
星期二呀嘛

屌啊

All sex

有講過5月唔會有咩？

June release window total BS.

唔係講話6月2一定出咩 仲估今日做咩

推出日期：2047年6月

邊個話一定

邊個話6月

Octopus on Apple Pay 等候區 (22)

#259 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁都唔可以信多一次咩
之前都冇講實邊日 今次都唔準先算啦

2047年7月2日星期二, match 曬蘋果男張相

張圖邊度話02/06

八達通官方都話過2019年稍後推出

佢貼得出黎 都暗示6月 咁你係要包咬頸 佢冇話2020年6月 咁都冇得好講既
我自己信多次者

更何況佢邊有話實6月2日出？
條友整張期二、二號嘅圖但冇解出
仲叫我哋水自己FF

佢講明5月內出都錯咗（應該）
你仲信個要自己FF嘅訊息？

你話一定係02/06
我問你邊度話02/06
你就話暗示
跟住話我包咬頸

唔知呀
所以咪問條友邊度話02/06囉

係，我想覆咩喵巴
㩒錯咗sorry

咁我係用6月2號1點 係美國時間星期一 慣例推update 推者
而且我唔係好信你 真係唔覺得佢係想講2020年6月既
但你堅持唔係暗示 係要講到2047 咁我都冇得講

Btw 我講佢話一定係誇張 我錯 只係我係覺得一定會出者 佢到時唔出我都一定屌佢老母
但佢既然今次暗示到咁 我會選擇信多一次 而唔係係到玩膠又咩又咩者

佢有9 講過6月2咩
求其掉張圖出黎叫我地自己FF 咋

唔中嘅話：嗱，係你哋自己FF咋，我邊有話過6月2日

佢冇講過邊日，佢張圖得星期二、二號
更何況真係6月嘅話即係當時句5月內推出係撚鳩大家

佢咪認左錯

邊有

反正都係漫無目的咁等

自己look上去睇

其實出左新聞第一時間會講啦，呢個PO日日鳩UP都可以開到22

Octopus on Apple Pay 等候區 (22)

#432 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

02/06
=26/5 星期二
可以FF 埋今埋都得

所有野已經定哂
大家敬請準時幫手stress test

Octopus on Apple Pay 等候區 (22)

#432 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我又唔覺得佢係到撚緊我地 佢收錯風好正常 又唔係佢可以決定邊日出
佢都係好心下料出黎者
又冇俾錢佢 點解一定要100%岩哂 又唔係專登撚狗我 有咩原因要屌到佢咁勁

你啱

要認錯嘅應該係班由朝到晚無野做、無貢獻，只會撩事鬥非嘅小學雞

果批姣婆，咪鬼理佢地。

爛果男世世代代做中國人

用過龍運之後 支那拍咭機都係垃圾
唔該咪撚再用支那貨

咁佢個時收風係10月 咁咪同大家講10月 點知又改左 咁佢可以點 一係佢直接唔講任何料 大家係到9up 連個日子希望都冇 好d?

好好多

咁一定會好啲啦

已 block 撚晒，唔知以為欠撚咗佢哋
唔喜歡死入嚟做乜

好波
嗰班撚樣等到2047先好用

佢又唔係撳制用得嗰個，佢收到咩消息咪放上黎囉。講實咗話6月2日出，膠層又話姨媽到唔撚出，咪奶曬野，比著你都唔講實啦

大家都係想快啲用，入嚟都係圍下爐取暖

呢到有啲擺明吹水扮知情，咁聽完咪算

邊啲真係有堅料嘅，大家心知肚明，我係最睇唔過眼班撚樣攞人屋企人講，咁撚勁出去屌狗唔好係門口吠

講實咗話6月2日出?

你啱，以後都係唔好理爛果男算
由得佢9up，我唔再咁勞氣

好明顯大家都係玩膠, 樓上咁認真做乜.

上連登 勿認真

係時候開返個論壇叫 膠登, 只係容許認真討論.

咒人全家已經過晒乜野玩膠底線

屌你老母啦廢人，認撚住你好耐
人地將佢知道嘅野leak出黎，估唔準又要俾你咒
你自己就乜料都冇，又唔tech，淨係入黎單單打打

要料好簡單啫，我收到風7 月10 先出
爛果男同我都係9up啫，是但啦

同樣，一點鐘補圖

果啲一早就block q哂
其實唔使理佢地等佢地玩單機就得
睇唔到佢地打嘅野心情愉快

the simple answer is yes

完全封鎖佢啦巴打
呢啲人越屌佢佢越興奮架

人地起碼摸到itunes connect知道個release會出街
甚至乎可以掂到某部分code知道有咩信用卡可以用

你就真係9up啦廢人

係咪就快用得

6月2 WO

等緊下星期一

其實依家最想知道嘅係，到時香港 Apple Maps transit 係咪會同時間開埋，同埋八達通出入閘有無站名

佢整張圖出黎當講實？
之前講5月20最快都收左皮啦

嗰啲係仆街啲.

不過認真想講..... 今時今日好多香港人係咁. 係唔係都屌老母, 係唔係都沮咒人全家..... ( 禮貌好差 ). 越後生呢個問題越嚴重.

呢種情況係近10年可以話係高登 / 連登 造成.

( 已經嚴重離題 )

你自己都睇到爛果男話最快5月20

唔識字？

yes what

或者我老餅，我接受唔到講人父母、家人
就算坊間嘅「黑警死xx」，我都講唔出口

yes for the simple answer, and the simple answer is yes

我都係老餅, 所以我明白.

但係同一時間我哋呢啲人 喺連登 係屬於左膠 , 根據以往統計, 連登討厭 左膠 係排名第一 .

不過可能係 CCTai ( 娛樂台都係 ) 問題. 手機台暫時唔係好覺.

總之唔合自己意，人地就要死全家（除左黑警）

yes for lun dog

我都係
中學時試過係廁所對自己講左句PK
之後自己嚇到成個人打冷震

Okok 爛果男一定岩
我梗係唔識字啦
不過唔識字好過無腦啦陰公
由最早講9月會出講到而家都未出到都無問題既
盲目崇拜真係好撚可怕
是分辨非既能力都無

點解佢碌hsbc platinum實體卡會show到喺apple pay嘅咁耐以黎淨係見過ae得定淨係搭車先有...

剪接問題姐

幫架巴士拉龍囉！
將來收支那寶，我會求鳩其拎啲QR code出嚟比佢掃！
拖佢成分鐘先轉八達通入閘

做雞唔可以驚講粗口咩

其實十月無錯
基本野十月已經無問題

但同樣地
我個時都爆過 係上層唔俾出 所以無下文

個個都想快啲出
不過做過大公司薯仔就明Project永遠都係delay delay..
係果啲小學雞先老母前老母後
鬧都唔緊要 如果有正料要爆 更準更多嘅都算啦
放流料覺得自己好風趣咁
你地睇到呢個回覆又要鬧架喇
不過唔緊要 一早block哂你地
我唔會睇到

Block左睇唔到咁你覆條撚？

無諗住覆果啲on9仔
我無block你我見到你

仲嘈乜鬼
蘋果男今次都講到明5月內發佈
就睇埋你今個星期

2/6

無錯

期待

有得睇傻鳩打極飛機射唔到而燥底

今晚出
中就我中
唔中就係八達通高層問題

佢要出，一定開記者會啦！
睇下八達通會唔會有動作啦

你已經可以做Jason 了！

Map transit都有

呢個我好期待呀蘋果巴！
搞咗好耐了

好惡....

Yo Yo Yo ~

果巴可唔可以同公司反映下加個幫人增值嘅功能，唔洗加佢號碼落自己度嗰款

真，要加卡好廢

咁佢咪等於自爆

比呢個撚狗post撚完又撚、撚完又撚

大大話話最少由上年年尾撚到而家差唔多成半年

照咁睇如無意外應該撚到出年6月都唔知撚完未

同埋呢點解交通卡個交易紀錄咁怪
信用卡係商戶名大字下面再細字交易地點
但交通卡係掉轉變左個地點大字交易種類細字係下面

真係俾呢間濕鳩嘢撚到傻
ios14 pb之前佢出到當佢贏

因為交通卡交易未必有商戶名
信用卡一定有

等多2年先出

八達通記錄會唔會有機，寫埋站名？

佢哋係呢個post上咗熱門先入嚟之嘛，
之前一直屌來屌去。同呢班人唔同

屌！你啲料，唔係收Jason Tjong呀？

好想睇佢喺咪連巴士站都好似台北咁

巴士先緊要，香港地鐵咁密其實無都無所謂

咁叮叮有無

會跟八仔一齊出？定要再等？

van仔都有？

新城係公開咗API
你上網搵得到份doc講點用

dllm 切J 都要同我爭

希望你條J冇事

犧牲條J, 但係為大家換到OoAP 返嚟，抵到爛

不望同年同月同日出 OoAP, 但願同年同月同日切 j

九巴都有

生命倒數: 仲有 7 日

唔怪得睇Citymapper個eta會同九巴差幾分鐘

你屎眼都冇事
佢條丁點會有事

好撚難捱呀屌
仲要捱多個星期一

又話可以買全月通？

6月

5月20日你都捱過咗，唔差下星期撚多次啦

你地覺得如果出左八達通
APPLE WATCH 會唔會有一輪搶購潮

唔會掛.....

過到527安全返屋企，先再倒數啦

死9 梗架WO 527

賣貨潮應該仲多，買完返嚟覺得用嚟當八達通用會有啲貴

一定會
好多未用過既會買S3返黎用
然後又斷貨

係都搶SE先，令心大心細換唔換機嘅人會決心換機

我已經儲左十隻八隻當午餐肉用

轉post, 英國有乜交通卡可以加入Apple Pay?
煲底見個煲底，原來起英國

無 人哋直接contactless
乜春都contactless

大把人講極唔聽

無計劃唔做分析

得鼓傻勇出去送人頭

依家只能夠靠國際戰線，要啲大國全部制裁中國，令到中國經濟頂唔順先有用

距離appleman俾人起底cut jj仲有幾多日

2/6 出硬喎 ching

出到你切？

出咩？出精？

出牆

出櫃

毒果男：高層改決定，內部野你地唔知㗎啦，總之我冇錯

又一點?

有既話我會車埋部macbook落去拍卡

幾乎得返呢條路

英國直接用信用卡contactless出入閘

你地FF到人人好似你地咁恨用咁

有得用就大撚把人用啦

英國用信用卡都好快

我諗唔係我FF係事實

倫敦唔係一早有信用卡搭咩
雖然好似唔算特別快

係囉，對住八仔打飛機等美軍咪得囉

特登無拎5月交通津貼，留返出嗰陣試

倒數一星期，瞄撚準備..
Btw 有冇新圖leak.

都唔出奇

諗起6月1號朝早
又出個5.6.8
激撚死

最後5 日

4台出齊5g都未有
Octopus on Apple Pay

iphone 未出5G , 所以唔會有octopus...

船期有反而唔難喎...都係跟固定時間表之嘛

但上面位巴打話小巴都有就唔太信，應該得個承諾班次時間

係就好..
總於似返個智慧城市..
Dnlm班大陸佬成日話點點點..

機鐵用舊logo

呢張舊圖啦

生命倒數: 仲有 6 日

都差唔多已經冇人吹奏........ 可能個個都心情太差.

個個都信係 2/6 就真
口裡說不...

2/6出就出唔出就算，對香港公司、機構同政府無任何期望

咁我都信今次係真嘅...

其實唔駛太執著有冇
呢個係一個Plus 唔係Must

本來無一物 何處惹塵埃
既然八達通又唔係跟住我地出世
啫係可有可無啦 唔駛為左佢日思夜想

正如女朋友 得唔到都唔駛傷心
因為本來就唔係一定屬於自己
有就當然皆大歡喜
冇都唔好苦苦哀求 惡言相對
你愈哀求 你就愈貶低緊你自己

你要話比八達通聽
八婆 冇左你 我都可以活得好好

咁講會唔會釋懷啲

完寂了...

本來無一物.......講就易你試下合埋眼坐一分鐘，睇下有幾多煩惱景喺個腦走曬出黎，不斷喺個腦團團轉？講一兩句就覺悟，啲人就唔會有精神病啦

原來series 2唔support，然後而加series 3又咁平，心郁郁想換

我周圍同人講2號用得八達通

出：你贏
唔出：賴有年放流料

希望係真啦

換啦屌,
一錶在手, 通行世界
但洗錢好撚容易

效能

S3 同 S4 差一個圈
S4 同 S5 一樣

你應該學下蛇果男，唔好講得咁白，一陣出唔到就......

襯出左S5嗰時買左S4
好抵，依家冇得再買

S5 同 S4 基本上無乜分別，個錶面長著咁
不如平平地買隻 stainless S4

講得岩
嗰時aluminium S5價買到stainless steel S4

Stainless 真係靚仔好多，配 sport band 都好靚
豐澤前一排 $3800 就有隻 44mm LTE

一定要買stainless
唔同層次

已經變咗傾買邊隻錶玩apple pay

平咁多

遲買平幾舊囉

但長著好有用，尤其是做運動嗰陣

長著真心好好用

瞓喺度舉鐵有用，舉舉下鐵想睇時間，錶面向下都有顯示

你自己都好有信心

Stainless 係靚, 但好重, 尤其帶慣 Aluminum, 再戴 Stainless 好唔慣

等睇無fd做絕六親

stainless重10g, 但戴戴下會慣

重要嘅係個錶面唔會花。想當年aluminum 用咗1個星期個錶面就花咗，好心痛。stainless錶面用咗就來成年都仲未見有花。

買黑同金既話
錶身都勁難花
但銀就花到9彩

其實可以貼 mon 貼？

好7架大佬
錶都要貼

我而家張 mon 貼貼完之後睇唔出有貼過

lm等睇2號都係冇

有care 用半年有啲小問題咪換左佢

做gym戴 撞到就好鬼肉痛

千祈唔好貼Mon貼， 試過3D mon貼，凝膠貼（要照紫外光燈個隻） ,普通Mon貼。 全部都冇隻得。 一係起泡，一係用用下就甩出來。

所以如果concern 個mon 會花嘅，直接買stainless算，唔使煩

iPhone 同 Apple Watch 都係無套無保護打真軍
我自己就唔介意部機花花地呀有啲傷痕咁，唔使就住就住用

兩年就換嘅, 真係無用SS 嘅必要(著重SS 個外表另計),
買咗AC+ 到時就拎返去TRADE.
SS 個價相對真係跌得太勁

Apple Watch 你地平時係點樣叉電?

瞓覺嗰陣時除咗佢 ?

係

個bra 你地平時係點樣叉電？
瞓覺嗰陣時除咗佢？

沖涼嘅時候充
瞓覺嘅時候帶返
Record 返個睡眠記錄

基本上返到屋企/公司就會除咗佢叉電

一向返到屋企就除
我覺得係屋企帶錶好似戴住電子手環咁

遮住嘅係咪 Apple Pay logo?

豐澤online shop見到有，雖然3599係屌得過，但個LTE又用唔著
揾緊有無non LTE s.s.

應該係AE

遮咗 3 個位

AlipayHK 左邊係大陸支付寶，云閃付左邊估計係騰訊乘車碼,但大陸本身未開通香港

收得visa paywave 就用到apple pay 架啦

NON Lte SS s3 之後呢樣野已經係唔存在

就係呢個問題因為瞓覺需要帶住佢做睡眠記錄....

所以我先至問.

不過沖涼時間咁短, 夠差?

暫時咁睇....

淘寶換藍寶石錶面都係￥4-500

呢度應該有巴打試過自己換,

唔知佢地既藍寶石錶面靠唔靠得住???

沖涼前拎去充電
直到瞓覺先帶返

屌你老母
仲淘寶

加支那卡都唔介意，又點會介意用淘宝

ebay lor 屌你老母.

呢到大把人淘寶錶帶啦.

你咁撚有錢咪自己去先達比錢人換. 不過都係淘寶貨.

垃圾真係垃圾
連比人屌乜鳩都未知

做港豬真好

上面兩個圓形係
微信騰信乘車碼 同 大陸支付寶

中間 LWB logo 遮住嘅係
中銀香港（部機嘅收卡行）

下面圓形係 AE

黃格係咪apple pay？octopus on apple pay拍返八達通部機，拍落黃格又得唔得？幾個位拍卡，啲人又唔識用，有排等

窮撚到要淘寶咁丟架就靜靜雞唔好比人知啦，聲大大咁衝出來真係唔知醜

終於有人講，有班人喺度肆意加支那卡，明明自己都無得用

雖然支付寶係大陸野
但支付寶hk 係誠哥嘅

係咪𨳒誠哥先?

有錢緊係去apple store換啦

100%
誠哥

屌唔屌誠哥我唔知，我淨係知我一撚定唔會用

誠哥就唔屌得？
你真係以為誠哥係黃絲？
佢極其量咪藍

連登仔反了
有口罩賣個陣就當神咁拜
反轉豬肚就係屎

你咁鍾意用中国嘢咪自己慢慢用飽佢囉

用我就冇用嘅
不過講返個事實出嚟姐

黃格係EMV contactless

Octopus on Apple Pay係拍八達通機，唔係黃格

幾時有咁平

長實有份姐，母公司咪都係中国野

有人成3 4張支那卡添

CLS 淘寶自己換錶面

冇濕尻八達通加, 走去加支那卡, 12個位都差D 唔夠用, 加埋D廢卡入去唔知做乜尻....

個質素隨時仲衰過用 Aluminum 普通錶表

仲要唔知交通卡公司攞到咩資料

有政府，不怕

Block 極都仲有

最後4日

佢講緊佢自己得返一個月命, 但 31/8 後先有藥食
RIP

應該聽日就會話delay 左

唔計今日都仲有 5 日喎 ching

好撚煩

但真係唔開記招？

睇怕都又delay

2/6出依家聲都唔聲喎

蘋果巴之前話一定會搞記招

可能根本無存在過
又何來delay

都話咗咁嘅局勢, 邊個想開記招. 分分鐘延遲多一兩個禮拜等 WWDC.

真係垃圾通 大陸話有就有 香港

可能佢地當日搞返個briefing 教大家用OOAP 呢 或63 64 等大家入定用緊既時候教大家用...OOAP

我係insider 香橙男
2/6 唔會有
呢個蘋果男
只要有一兩個護一護航
吹到煽情小小成個偉人咁又可以再撚你哋
爽
已經睇透佢撚你哋模式
先吹個期出嚟
一班奶屎忽仔衝哂去奶
冇出了，就講句有變數再推後個期
再冇出，之後差唔多時間就話今日唔會有
所以當自己之前講嘅嘢係冇講過
轉頭扮到好忙，班奶屎忽仔只係想有個期
俾人撚都甘願
過多一排靜小小，又彈一個期
又錯了，然後就求其搵個冇偏向屌佢嘅回覆嚟講到人哋好明白佢
轉個頭就有幾個扮到好理性嘅人講
出唔出係八達通嘅事
我哋嘅蘋果兄只係將佢所知嘅嘢話俾你哋知
之後風向又轉吹去蘋果男身上
小奴婢 走咗
蘋果男係咪思想控制公司嘅insider

我係insider 香蕉男
2/6 唔會有
呢個蘋果男
只要有一兩個護一護航
吹到煽情小小成個偉人咁又可以再撚你哋
爽
已經睇透佢撚你哋模式
先吹個期出嚟
一班奶屎忽仔衝哂去奶
冇出了，就講句有變數再推後個期
再冇出，之後差唔多時間就話今日唔會有
所以當自己之前講嘅嘢係冇講過
轉頭扮到好忙，班奶屎忽仔只係想有個期
俾人撚都甘願
過多一排靜小小，又彈一個期
又錯了，然後就求其搵個冇偏向屌佢嘅回覆嚟講到人哋好明白佢
轉個頭就有幾個扮到好理性嘅人講
出唔出係八達通嘅事
我哋嘅蘋果兄只係將佢所知嘅嘢話俾你哋知
之後風向又轉吹去蘋果男身上
小奴婢 走咗
蘋果男係咪思想控制公司嘅insider

我先係香蕉男

佢地要停咗日日賞先出正式出到。完！

最快 8 月先有

無能八達通講左，佢話要取消日日賞，點解？就係要慳個幾毫子黎補貼 Apple Pay 既 commission.
所以最快就係 8, 9 月。等日日賞收左皮先

八達通仲未出黎講話幾時出
2/6真係無乜希望wo
之前Samsung一早打鑼打鼓？

我係outsider 蘋果男2
2/6 唔會有
呢個蘋果男
只要有一兩個護一護航
吹到煽情小小成個偉人咁又可以再撚你哋
爽
已經睇透佢撚你哋模式
先吹個期出嚟
一班奶屎忽仔衝哂去奶
冇出了，就講句有變數再推後個期
再冇出，之後差唔多時間就話今日唔會有
所以當自己之前講嘅嘢係冇講過
轉頭扮到好忙，班奶屎忽仔只係想有個期
俾人撚都甘願
過多一排靜小小，又彈一個期
又錯了，然後就求其搵個冇偏向屌佢嘅回覆嚟講到人哋好明白佢
轉個頭就有幾個扮到好理性嘅人講
出唔出係八達通嘅事
我哋嘅蘋果兄只係將佢所知嘅嘢話俾你哋知
之後風向又轉吹去蘋果男身上
小奴婢 走咗
蘋果男係咪思想控制公司嘅insider

你到而家都未知 Apple 同 SAMSUNG 嘅分別

算啦
2/6 無料到既話
到時大話男又會好似之前咁有最新既”official” 消息update大家啦
信佢就得啦都loop左咁多個月啦，仲未慣咩
急咩

3年又3年了

太多 On9

冇計 個post本身怨念已經夠多
再加埋個毒果男得閒放吓毒
搞到大家都癲癲哋唔多正常

如果今個月唔發佈or 2/6冇既話
蘋果男都唔好意思再係呢個post出現啦？

有啲 On9 連自己係 On9 都唔知

Block 到手軟

男人老狗講野成個八婆咁單單打打

唔信 2/6 有 Octopus on Apple Pay 簽名報到區
報到後, 如果 6/2 真係有, 就比黑狗屌屎忽

1.
2.
3.
4.

利申: 我信有, 所以唔敢簽

still FF？

到時你睇吓有冇斷貨咪知

睇果幾條撚樣耐唔耐就上黎9up真係好笑

麥林巴有冇收到風

今晚晏左喎

根據屎窟窿嘅往績，唔多樂觀

班友真係好撚煩
好似個印度佬咁自言自語

不過呢期真係無心情，香港人俾人恰到上心口，乜都做唔到

淡友生命倒數: 仲有 5 日

1.又係你條撚樣

仲有冇?

2.又係你條撚樣

好
批准你比黑狗屌兩次

大你 all in

I'm sure win ~

取消咗關係法都仲未有

出咗屎忽窿之後, 黑狗就會冚家剷
Yo ~

收到風聽日下晝4點開記招

黑警收咗皮都未出啦屌

噏風?

宣布執笠？

收撚硬皮 I trust ~

林病開記招者

佢都唔擺得幾耐

咁代表咩？

ata 真係燈到爆
PS: Barring the Apple Pay Octopus launch or official announcement, this is my last post on the subject.

佢一話唔再出 post 就真係出

冇啦
不嬲我都唔亂估

同深圳通合併

八達通公司全力支持國安法記者會
並加入交通聯合
我信佢做得出

Octopus on Apply Pay is dead

以後用深圳通

錯啦係推出大灣區卡 之後又要試多三五七年
最後香港獨立左 又loop 番轉頭

日日賞要七月先停止接受登記
咁OOAP六月出（如有）都可以照登記？

電子支付競爭增 八達通加強體驗吸客

近年陸續有競爭者加入零售方面的電子支付市場，港鐵、巴士亦即將接受八達通以外的付款方法。面對競爭，八達通卡營業及市務總監李玉兒表示，消費者着重易用、快捷，會在使用者體驗方面爭取商戶和客戶。

交通支付方面，李承認，競爭增加對生意有一定影響，惟八達通卡使用的NFC技術較QR碼快和簡單，加上市民已習慣使用八達通，且不需申請就可無縫地取得政府交通補貼或長者2元乘車優惠，相信是使用者其中一個考慮。

零售方面，業界都在爭取中小商戶市場，而QR碼好處在於商戶不用投資，故早前已推出商用版八達通App，開戶過程由以往數星期縮短至最快3日，且以手機也能收款。

夥銀行推信用卡 「無絕對競爭者」

而為了爭取使用者，八達通亦有與銀行合作推出信用卡，另申請自動增值服務也可賺取銀行信用卡積分，李強調「無絕對的競爭者」。

此外，八達通最近亦增加了O! ePay增值功能，可直接以手機增值手上的八達通卡，而O! ePay亦能進行P2P支付。李表示，八達通卡的使用者基礎龐大，需一同兼顧服務提升及手機支付發展。至於大眾關注八達通何時可在Apple Pay使用，李表示會在適當時間公布。

最快6月2出，唔準我裸跑

五月底都仍然話「適當時間公布」
睇個樣6月2個日期凍過水
呀唔係，係成個OoAP凍過水先啱
屌

所以就有傳9月先出

根本就你急佢唔急
等幾時各位對八達通冇曬期待先出

係...正常肯定到邊日出,
點會唔講呀
八達通啲反應好似好驚講咁

唔知八仔公司諗乜
你拖得愈耐 d人就屌得愈勁
你早少少出都可能有人會幫下你口

真正嘅皇帝唔急太監急
八達通成最大贏家

全球制裁香港先

宜家又變左"最快6月2出"?唔係已經定好晒?

深圳通、羊城通都係即日可以用先有公告、新聞稿,可能APPLE唔比提早公佈

睇清楚佢個名先

仲未block呢件冒牌？

oh, 睇錯左, 未block

比人屌都係宣傳人法，越多人屌，即係越多人等

好似sica咁
De埋少少bug就出
永續宣傳法

唔見埋

其實黎黎去去都係係得呢個post嘅人同少數有跟開既市民屌 出面大部分人甚至唔知有呢個function會出
不要把自己看得那麼高.jpg

岩牙清

可能依家國安法令八達通變陣
依家八達通要結合支那寶同埋深圳通
以後用人仔結算
接合完之後先考慮出唔出OoAP

啱
出唔出對佢都無影響
對公司業務都無
出左又唔會賺多d
唔出又唔會賺少d

政府包底獨市生意
不思進取咪呢啲
唔止呢到 fb都大把人屌

就算 2/6 0100 真係出, 你 1/6 0059 問屎忽窿, 佢都係會叫你等進一步公布㗎啦

蘋果力有無收到消息DELAY 呢?

其實學識放棄大家都會過得開人啲

其實如果真係就出嘅話，覆「Octopus on Apple Pay即將推出，敬請留意有關消息」好過，起碼睇到有個變化知道就出。依家覆咗差唔多成年都係「會於日後公佈有關詳情」，真係好摟屌

已經決定咗第日買嘢消費繼續用信用卡，唔撚會益八達通

或者請人上討論區每日都話你知當晚流出

你咪慢慢等下囉

好

係架咩....八仔佢咁大 點會肯比apple 通報先... 八仔行後

公道講句
8仔全港性
Apple全球性

已經除咗交通
其他交易唔會用8仔

真係垃Q圾, 仲靠食老本, 如果唔係正苦獨家畀你做, 神早玩L完啦

其實呢堆post都loop過好多次，八仔係冇得早過apple公佈

同埋都係一張交通卡啫，咁肉緊做乜

有得用Wallet裏面嘅信用卡top up張八達通唔洗周圍搵機搵7仔爭好遠喎
唔係因為依個便利性我要佢黎托？

留名有年叫你自動增值/oepay

留名有人叫你自動增值/oepay

等睇

我連Oepay都唔撚開

我都無開
開黎托柒

原來你仲用緊手動增值，失覺晒

唔鍾意綁死有問題？

出現了

個Oepay app同黨鐵app完全唔撚想down廢事整污糟自己部電話

呢2個app
真係唔知佢出嚟有咩用

黑木

上面有巴打話減少用八達通用返信用卡
我從來張八達通都係用黎搭巴士
冇Apple Pay嗰陣買野就現金
有左Apple Pay之後有Apple Pay就一定係Apple Pay
冇就都係現金

冇問題，只係為張卡屌得咁肉緊，好好笑啫

希望你整完AAVS之後冇機會俾人鎖卡啦
如果你仲用個人八達通就

一樣

988

989

Octopus on Apple Pay 等候區 (23)

990

宣布咗取消未

又推爆一個post

994

995

996

997

咪多謝個班日屌夜屌嘅巴打囉

爆post 未

1000